奥脫福主場 開平手？ 同侮辱sob有咩分別？

對面除左個世三識踢波之外 其餘都係下游球員
馬會居然開平手屌你老母當曼聯流嫁？

You are fucking shit